[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5635)

車路士！

12m

又12

有冇咁多撚12m

祖記高水有冇勇士敢試

唔該入咗佢

瞓身10蚊

goallllllllllllllllllllllllll

2-0

車

屌你老母死佐狗 第一球俾雲拿射咪無事

可以來多球

屌你psg快啦 差一球輸半

分個12m 比psg ok?

車俾多粒我！！

PSG 好撚on 9 呀

Now條友係咪買左下盤 把聲好撚灰

巴黎唔係一球完咁老套掛

打客場巴塞講真有可能

廸馬狗好撚廢

Cash cash cash

贏1粒 都要玩花式射門 ... 係咪唔記得輸得失球

卡斯入

車狗俾多球啦 屌你老母

猁

半大？

冇c朗仲勁左

主好似唔識踢波咁

最撚on9係psg 3球都炒唔到

169！ 多謝支持我車！

雲狗>佐狗

俄狗一哥都垃圾啦

唔好成日要我屌啦車狗

無驚無險 又到終點

車狗比多c

0:3
垃圾車都炒到 psg

3:0！

咁PSG 88

仆街車仔想gel

巴狗求你入多球

冇啦啦掂個波冇左粒角

屌你老母 巴黎生性未？

依家歐聯玩尾段先入波

車仔讓球半都係簡單
你和撚咗咁多鋪仲唔識贏咩

包皮求你入波

又執40k

依家賭波真係好L 易

?

巴黎入多球啦 dllm

派?

咪啦 買咗no goal

買200$ psg對家入

掂！

PSG!!!!!!!!!!!!1

下場買咩

事前

愛滋賓奴個舞女係咪返返強國

還我血汗錢

巴黎唔求你穿 頂撚住就得

2:0 ！

psg -1
左膠 -1

堅恩戴帽

垃圾鈀踢到扮攻咁 唔係死力架想入波都沒

巴整多粒先

屌你老母 巴黎比多粒啦 生性啦好嗎

兩隊都會easy穿
今晚專殺走地下盤

竟然係廢柴王入兩球

全黑蛇

我呢2個星期都jump到就黎負數 就黎嘔翻今個月勝堆錢

兩場會夾埋3:0完場

同我打既一樣

今日上盤日
咪撚問點解

Kean好廢咩？ 兩球佢入喎

下盤冇了...

山度士入波未 dllm

我鬥氣買多注psg 3

巴黎俾多球即派件200

唔通仲有？ 早啲瞓啦

Ok

好

上半好地地...

就黎有

等多仔好過

Lm

lm

巴黎整多粒啦 生生性性ok?

無就無 場波踢90分鐘

全白 想問有冇水

愛斯賓奴咁勁把撚

下半場冇角

拖肥做乜借左咁勁既前鋒比巴黎

神9c

4:0

4:0！羊巴中

基恩整多粒啦好嗎？

勁毛咩 呢件垃圾踢弱隊就得

RB

又奇蹟大波

正式宣布 車>巴黎

psg比多笠

49000 祖狗 bvb 派錢

上場車廢到on9

咁都開到3.5..

沙拉比亞

Sarabia條垃圾

簡單 瞓得 車仔4粒

起身睇曼聯

仲訓？

巴黎整多粒啦

屌你伊斯坦堡刷角

psg全格未

psg絕殺啦

RB 最後召集

RB德甲榜首 和波啦

咁都10c

Psg立即完場！

巴黎比埋最後一粒啦

咁又10c psg放水俾人攻

曼聯10號仔後備

三舊屎 紅牌

立即完場好喎 好牙煙

11c

11c goal

1:2

巴黎奇蹟10.5.....

咁都12碼？

嚇撚死

買唔切

12m?

嚇死

快撚d完場啦 好撚驚呀 PSG

巴黎整多粒啦好嗎？

歐冠都可以報假

個黑鬼有d似盧卡古
唔識推波

隊土耳其咩事咁樣爆角

有冇勇者 祖記 高水

Mbapp d處理好癈

巴黎on9

需要睇？
起身睇比數啦

疤今鋪贏???

咁唔係起身睇曼聯啦

踢6場駛場場贏咩

鈀->疤

閪維讓球半？憑咩

4點買咩

祖記

睇積分榜 曼聯 巴黎 RB , 點睇都係曼聯自動申請歐霸

要咗多仔

巴塞
想過多關
多定RB

拉素受讓派錢

why not both

49000讓人

巴
拉
多
100%

你睇下咩人腳先

死跟

音樂比利冇出

疤憑乜？

推落4 點
2 串1
頭十抽2 $500

咁祖憑乜呀

非聯賽買幾舊only

超重心 rb

I

祖記好好咩

有

跟到爆

nw

有！

唔知以為祖好勁

呢度到底有冇人睇過疤狗今季啲波？廢到無倫，又hea 又冇方 成隊遊魂。咁都仲有人買嘅？？難怪馬會日日賺

我了

咪睇下點囉

一定廢唔過疤先，場場睇到訓

佢

我

避咗曼巴拉三場

蛆都唔係好好多
利申冇買

祖記我睇完晏就12點

多狗大炒吧

RB 入爆12獌

費倫斯華路士

RB大船到

疤中柱

歡迎鞭屍呢隊巴塞實在太廢

係啦係啦

疤要賀 巴杜姆仆街

疤同祖今場鬥自爆

多㩒屌到

曼半和全場應該3:0

RB入獌

入未

荷蘭入波未

Rb 多！

悶

講咁多 全部00緊

嘩 狗素

拉素撚狗

巴goal

甘堡？

巴塞，拉素，費倫斯上

喂 咩半隊肺炎話？

巴靚撚到痴線

yes

係啦 係啦 疤狗好撚廢

負撚碌
利伸冇買

明明係-6 有幾靚

祖 炸！

其實拉素點解咁冷,俾人睇到咁淡

我都等緊3/3.5b

痴線 祖記極速1:1 但係炸

睇新聞啦

美斯今場好落力 巴似乎幾穩

咁即係點

肺炎，。。

屌你老母 半隊中武肺呀

拉素8名主力缺度操練疑中武肺 鬥布魯日足智彩轉受讓半/一

即係上google打拉素

你老母都中肺炎

我老母中唔中就未必 但你隻眼殘障+ 伸手黨廢人就100%

係咪得我一個玩 卡迪夫城做傻仔

多 係咪大船？

屌你老木 話埋比你知仲咁撚串

愛華頓快入

曼==

獌1:0

49000

唔好恰傷殘白卡啦

冇越？

碌木隻左腳真係好撚堅

係咪炸

美斯真係老了

冇炸 49000 1:0

荷蘭隊入波呀

越當入，49000盤穩到

屌牙 唔係越左咩

左腳食糊位唔入 屌

冇

4424 咪嘈啦

十年前入左了

明明越左少少 var

美斯呢個位以前入左9成啦

Rb 打少3個 投降了

49000呢球咁都冇越位

真 叫定goal 都得

真

條線真係任佢擺

RB快啲入

屌你閪維爾㩒屌又唔入

依球中場拿波拿到膠到咁

愛華頓goallll

Fake

屌你 卡迪0射

PK

wtf

荷蘭隊goallllllllllll

個基艾沙真係吹大左

屌奶星49000個球證幫手封RB線

kiev goal！

想屎

多 祖 RB

多仔想點

布魯日拉素快刷 串左西維角大。。。

祖又炸

訓前買西維角大以為買5k原來禁少咗個0

真越既

女人達又越

得分無效

死廢鋒 食屎啦

往死裡炸

RB入佢

有冇愛華頓手足幫手嗌下

贏少十倍屌你老母

摸奶好慘

閪維半場比粒先啦屌

我覺得好過肯馬會

橙 角大半場收蚊

西維半9 無開走地

愛華頓啪啪啪

哇 西維 宇宙式禁屌

想斬自己隻閪手 輸果啲唔見自己禁錯

多仔盤又輸 屌

多仔唔入 比。。

49000去到歐聯都有4424咁癲 今年歐聯冠軍啦

布魯咪冰快刷啦 全撚部都得兩角 on9比狗咩

我發覺rb個領隊d衣著品味都好差下

屌你愛華頓按屌到咁低水唔係唔入呀嘛

Black埋 卡迪 廢撚到

淺色格仔西裝嬲襯深色裇衫淺色tie

唔入有撚用

週3半大gooooooal

荷杯2-2絕殺

RB和快

多又嚟鳩

理西得佢自遊式定蛙式啦

dembele呢個死黑鬼 如果我係美斯一早斬撚死佢

冇時間喇愛華頓 快d入阿

閪維半主都開唔撚到

布甸魯日12m

kiev 2:0 gel

快手阿愛華頓

德甲榜首輸比曼聯代表乜。。

入波未呀 疤祖半2 先啦

1:1

甘堡 車仔3.5 大cashed

RB半場和啦

疤大波求你幫叫

癡線今日羊巴瘋狂絕殺大波

疤狗快入

4場心水都係

快d絕殺阿愛華頓

正式放棄多仔盤 屌你垃圾
攻門都唔多個

曼聯大哥求刷角

有無爐

全部半場得果兩三c 比狗屌咩

洛達咸咁正氣

唉屌你老母又冇賭過

仲有無水

般尼茅夫2.5b叫都唔使叫

RB快啲和

Rb入未

多蒙讓咁多托柒咩

laizio 6 more

rb驗腦啦 12碼聯都唔識買

又炸
越腳毛

祖3rd 炸

卡迪夫城 多蒙特 RB 布魯日 全針

炸到開左大啦 屌你老木 死女人達

真係無運

on撚9 3炸

角大神器rb

Peter堡cashed

Dllm多蒙特唔撚係00ft呀

布魯快連

西維爾快啲入多球

多狗你老母入未

多蒙特真係閪到癲

夏蘭特廢到

Rb又做乜入波啊

呢隊波真係好撚黑人憎

閪維快手全格

全細

曼快11

多狗唔入對家入撚埋佢

Gchi

2:0

20

下 你玩乜能

又全角細 爽撚到

旁證咁都想黑

祖刷c

又角細 全部細

賤種多狗入得未

多蒙特隊含家產想踢歐霸

曼咁都算入

賤種12m

德甲一哥

曼30

屌你個老母 祖開細

RB食屎

差閪維屌快手

多狗俾多球啦屌

布魯日快手啦

德甲垃撚圾 拜仁多狗RB全針

多狗入多粒

多蒙特主場唔係諗住1:0完呀

多 祖 快入

多蒙特我立即屌你老木

閪維穿盤101100

多狗屌你老母

賤種多狗你老母

祖紅埋

19000 4:0

muuuuuuuuuuu

難以置信 49000 炒人

50

花姐威撚到...

屌你老木做咩發神經

多狗次次咁深都無好野

吊你老母多狗

費倫斯華倫士

？

我曼返哂黎 但我買左RB呀屌

19000大炒人

多狗俾多球啊

歐聯4場上盤4場下盤

宜家咩心情

屌係老母基輔cls

On9

唉你走左我係咁輸$$ 快入返黎好木

有冇買巴！

多仔

多狗！

賤種20

多仔最正氣

我曼5:0

多隊賤種次次都要撚到尾

福仔一出入3球

閪維

屌你老母 女人達炸小球開左大啦 死仆街

個教練好撚廢 但係又比佢個陣引到買

堅有50尻up就有 買嗰啲輸到傻系系

美職買邊場好 有冇心水 追緊數

人地一場黎到打和拎一分咪算囉大家開心 好地地做咩入人五球

戴綠帽贏盤101100

新英撚

Me

gchi 重心

如果

估唔到rb走哂樣

兩場輸半

國體串新英撚有冇同路

法迪12碼位方圓五碼都冇人 竟然橫傳
買左2.5b真係要好好多謝佢

閪維統治式禁屌走盤 真係笑話黎

巴打兩場都同路

巴狗食角....

屌佢老母正一食屎狗

對到應一應
橫傳都算 傳得衰撚到直穿落底線

中

ON9 唔派錢點買

Fake哂

615先維護唔撚得嘅 屌

真 屌佢老木日撚日維護都唔知做乜9 聽日晏就又大把時間比你維

一派就封 點買

馬會強逼戒賭

0615先開波你咪0615開始維護囉 硬係要0600點撚樣呀

國際會上呀

國體會半勝長追可上樓

等陣10點美職點睇

為你好 賭少啲閪波

寧願戒賭都唔撚會買銀河

其他呢？

想買下盤 唔覺fcla會贏到2粒
不過仲觀察中

又同路 想要埋法林

哇 好癲 果位連12針巴打

我買左巴黎
好在走到盤

st paul goal！

銀河對家

法撚就唔串啦 呢啲on9盃賽 仲要作客

士砵亭隊撚屌係咪唔撚想大
仲唔入波

比人入

車仔奇蹟10角？

d 廢柴係咁仆街 一屌即刻心灰比人入

狙狗食屎啦

有無人知基輔個場咩事 仲唔比返半條屍我

大家早

收左啦

Hi

屌你老鼠

點解啊

杜甫又中 巴塞

莫拉特 條垃圾 踢咩都豬
重生存到

屌佢老味車路士 買佢就輸到仆街 唔買就無限穿盤

睇嚟做咩 5:0
上盤夜

起身車串曼又食

超聯隊

芬斯比多2 球 老師比多1 球 有冇機

士砵

仆街場垃圾半場20 咁都比人追和22 得返半條屍

對唔住大佬

一起身見到22我呆撚左

傻仔幾時死?

On9 到

中一半唔中一半都好 免費娛樂

I love士砵亭

3:1

士砵亭大奇蹟

有無人有重心救命

芬斯老師 一人一球啦

科羅拉多急流

國體會頂埋佢

8點客

自膠
科羅果場

晏d 出

性保羅大波

杜狗咁撚早

侯治 聖保 入多球

咁多人買科羅
冇踢成個月wo

杜甫 又中 咁撚勁

佢出左咩

老師芬斯 一人一球啦

屌你聖保炸乜鳩

美職半大壞左？

疤 早知買5千

Morata 笑撚4 offside 3次

上次都有買 俾人炒4燈今次再買

唔信邪 科羅今次會贏
過往大炒地震 有說服力

無謂鬥氣..本身都唔係表現好

老師比多一球cup佢啦

屌你老母聖保連拉老師都輸

美職全0

老師!!!!!!!

肯刷c又無角 美職令人好撚絕望

成班友超級hea

2:2

又嘔返一半 22

費城比火禁屌 輸錢算

聖保快3:2 人地唔入唔識入？

真3:2

3:2 拉老師

老師!!!!!

永久black list弱智隊 拉老師啲勁人走晒出青年軍都唔夠打

費1:0

費城!!!!!!!!
頂撚住

刷吓角好喎dl美職

阿甲幾時開平注買晒主隊盤實賺

直接踢個波出底線都唔刷角

奧城比多10角
紅牛比多5角

星期五

快啦 多倫狗

多急流咁都唔入 仲要兩次

法林明高買唔買得過

no

紅撚埋

何解

有冇重心追數

碧咸！

半大未

屌 誤中假波

重心
法林明高 2.5 大

跟

收嗲啦又9up 害人

呢輪美職全部下盤㩒屌

你收皮啦

又黎

奧城比多10角
紅牛比多5角啦 屌你半6全6

1-1

老友琴晚撿多少

半大

你買撚左未呀？

火焰真戰神卡？

9成假希望 等陣主就456

-15k>+4K

買你老母 馬會未開 一陣收錢再買

美假半大日子不復再

有料

咩撚野費城聯
唉屌你老母

買條撚呀 都開左波

紅左仲勁

喂 多倫狗 屌你老母

9up 大

場場細波細角

昨晚馬汁多少

比多球我開1.5/2

買今晚歐波

等陣比張真飛離望

佢有料9up呀
琴日意盃4場有3場冇半大 都比佢up到唯一果場

亞我㩒屌俾人入

阿特

屌 前幾日又話最後係波post 咁快回歸

國際邁阿密 有無同路

分析師

唔捨得大家

費城

屌 芝加哥紅左入乜撚波
半主咁都冇

潘狗立即屌你老母 幾耐冇贏過豬王

奧城比多9角
紅牛比多5角 屌你半6全6 含撚啦

仲要中埋 11

見你屌角屌得好過癮

咁多場美職唔通得一場半大？

穩陣

碧咸隊係咪上力啦

角細爽

晏就餐lunch就靠佢了

仲要潘9

Dallas!!!

封乜9...

輸

迷拉走去買潘

昨日迷拉好c服

肯刷c不如半0全3

失控波po迷拉第一人 但屌潘

達拉斯唔係有即場？

封9左
唔知jm9

屌
費城半主咁都冇

成4000$咁就冇咗
我條四串一

永遠不再買美職

假即場 又學到野

仲諗住如果中咗可以嗌過外賣食

奧城比多8角
紅牛比多3角

8場美職得3球 厄錢

而家場場細波下盤

碧咸好似刷角㗎

啲巴盃一球都無 屌

客

咩入波都無 屌

Cls美國狗

紅牛入一球

仆街國邁比人禁屌

奧城比多7角
紅牛比多2角

巴盃呢

場場30分鐘1球都知 叫都無得叫

多倫多刷角未

兩場南美球會盃3.5b

陣間又有斬木對銀河

奧城比多8角
紅牛比多2角啦 屌又學水手 半6全9

今朝啲波難玩到

明哥1:0

明哥‼️

場場下盤角細點撚樣玩

肯1:0

明蘇goallllllll

明尼1:0

我買半大你同我講比賽

紅牛goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛!

仆街死啦新英撚 屌你老母守多兩分鐘都唔得

Nba ok?

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

以上隊伍快入波

買哥連同法林一球都無 買半大係唔係on9

廢城

穩了

邁FG

Var又準備做on9嘢

辛辛我屌你老母

不如下場先

明尼蘇達角大聯 -1c

已入10.5s 50k

係咪穩gel咁解

9.5s 20k

即場角細是常識吧

點解我條過關同人地啲過關唔同

費城！

又冰20分鐘角 點解買親都冰

一撚定角大

辛辛畀兩次連角啦

劈木有無得諗

一陣斬木對銀河 整個00撚曬全世界

贏錢，我了

奧城比多7角
即場角細頂著

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

達拉斯快入波

屌，費城3.5細係咪輸撚硬？

求連角

咸爺

奧城比多6角
即場角細頂著

琴晚贏2k 輸晒比美職

達拉斯廢到

miami goal!

再收一注

牛哥

達拉2nd goal

俾人炒3:0

gun

中你 主2

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

達拉斯快杯

連輸12場盤
白帽
仙台
水手
東京
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
現手持火炎急流2串1

仲有冇好人一生平安

真唔真呀屌你

奧城雖然你比人大炒 但都比多3角先
即場角細頂撚著

8k數>5k數 加油
推落達拉2

佢炒人吖嘛

超級角大日

角刷啦

祝你唔中

想跟 出水未

唔中咪再推過又唔係輸唔起

今場伐木佬打真軍？

多謝放過巴黎

屌你肯刷角 幫吓手刷一角啦 入完波咩貢獻都無

火炎追和

我信vela朋友隊算了

多謝你

達拉234

火炎急流有半格 5 1 100

冰火求追和

有冇人派

買咗miami俾次機會

奧城比多3角
即場角細頂著

中晒6關派你啦

我都買左maimai fg但主2機會大d

串左咩 幫你叫波

銀河今日反底未

伐木佬正選陣容

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

奧城亞特比多3角

下場

全部一球行子又狂跌

有無銀河 角大手足

辛辛 多撚多
兩場高水2.5s

火炎絕殺

洗夠未

又話幫叫

fuk木佬副選….........

無啦 3.25降到3球

感謝主

買盤咪算

咁燈仲叫

達拉斯休息緊我叫都無用啦ching

打銀行出青年隊都贏

火焰係我對家

狗會又封乜9

火焰完場未

白帽
仙台
水手
東京
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
現手持火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模

高水2.5s易到
仆街又開低水入球大引人買

食角

半一盤

邊場咁抵買

奧城亞特比多3角 學紅牛咁啦

火炎

火炎2:2！！！ c

科！1:1

屌你老母急流追和有撚用咩

急流！

即場角球做咩

阿特追返球唔好咁肉酸啦

呢鋪信銀行反底

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

明尼蘇，達拉斯咪玩

7點原來良心波 4場有3場角大 全上盤 怪錯美職

1000斬木佬定銀河好

即場個角球咩事

到底2角定3角

唔夠膽開

驚賭仔輸死 下半場0角

哥倫布機員入波未

達拉斯入波未

辛辛 2.5s@1.98
多撚多 2.5s@2.17

食咗，變返3角

信阿兹卡班

對家銀河

轉左8.5但都仲係封左

全細食屎

明尼蘇，達拉斯，快入

以前問人話好似馬會重新數手指計幾角

3角要數幾耐

美職完咗5場全上盤

明尼蘇

唔開返即角.....頂

突發 銀河出伊巴

洛杉磯銀河
侯斯頓戴拿模

佢有買呢場咩

買左?

達拉斯

係咪特登扮燈

馬會封角咪撚開即場啦戇尻

我上面飛都出埋 輸錢好有趣?

有，佢要銀河

阿特幾時斷腳死

應該係個角球入錯對家數

明尼蘇快絕殺

角細頭撚著

依到有個叫著條俠都係咁

fuk出波蘭佬好似仲好

達拉斯一定cup

唔買fuk木 都唔會買銀行

姐係而家5角?

想驗腦

插水都俾12碼

達12m！

4角
半場睇角球數係1:3 而家變左2:2

果場六粒絕望到

屌你var😂

冇睇

達1:1！

牛又中

達1:1

呀牛勁到

明尼蘇

達拉斯贏埋佢

伐木大了

乜撚野急流

跟左唔知邊位巴打達拉斯ng 多謝你

牛巴想問會否達3？

屯巴勁中

又收一注

想大屌木佬盤 點睇

呢兩場有無飛

Next goal王

ching多謝你

仲有無

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

達拉斯，伐木者gogogo

gogogo same road

買miami ng ok?

Var dllm 個個聯賽都用嚟造波

支持

lm我了

不嬲扮睇

已屌，串埋LAFC

小注客3

Beckham隊快贏

唔好啦

No goal大家cashed

有時候個波打中手球證話唔係就咁V A R都唔睇
有時候就過撚咗5分鐘都拎嚟睇或人手球

伐木

買唔切斬木佬

原來達拉有一個查拉，伐木有兩個查拉，唔怪得之成日見到查拉入波

士呠 真係奇蹟咁都可以收$

銀河

伐木要上榜首 點都博到盡 100%伐木

走盤都好，一係就主W

跟牛哥主2又嬴

含撚啦急流

又封角撚9賭仔

另外果場買唔到

即場角係咪唔打算開返

白帽
仙台
水手
東京
蝕迪達拿
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模

傻閪曹狗

巴拉納 miss 12m

信你一次

屌你原來10點半先開波

法林半一穿盤未

仆街國邁又撚

信佢一次買咩

係咪買正手

我好似燈唔到人地 自己心水就好燈

無你嘅幫助伐木唯有打實力

希望你燈埋候斯頓

琴日跟左嚟3*1可惜巴黎豬半

呀羊琴日執唔少啦

六關中曬派你，認真

西瓜入未

仆街今日一場和波都冇 和波黨點算

miami入未 俾人黑咗個12碼唔嬲？

唔開返即角好仆街

you too

即場角細頂撚著

頭先好想all in 8.5

我買2.5 ...勁撚低水 死過幾次3 球 唔敢買3.5

留TG

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

LAFC
達拉斯，伐木者快入

銀河同你打真軍

等我完成到計劃派你

銀河受讓角+1 派錢

等你派我

斬木

我木

好彩買唔到銀河

我木秒入

針

仲有人買銀行？

銀行隊

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

LAFC

達拉斯快啦

南球杯全下盤

快手456

駛唔駛咁快

1角領先

又想輸6球

佢買咗20000斬木

角封撚到完

巴黎咪買上盤

買左3.5

又買左?

170派曬比你都得，我買嚟for fun

怕閪咩 一陣銀河出伊巴好快cup

買下盤真係買幾多都唔夠輸 呢個世界邊有咁多鋤強扶弱

巴黎係全下盤的逃犯

goal 達拉

我達

國邁我屌你老母

垃圾咸爺隊又輸

派未

屌你老母miami

因為銀行奇連士文守門

#849

有了

屌 cup 埋

恭喜發財

Dallas!!!!!

肯薩斯
費城聯
奧蘭多
明尼蘇
達拉斯
伐木者

LAFC

達拉斯快完場，伐木快穿盤

屌咩咁樣

miami

碧咸隊好波

碧咸又出黎呃錢

嘩屌 21

留咗俾阿兹巴

6倍反cup!

已經好過大衛碧咸守

收幾多

美職聯黑暗一天插水12碼唔睇var

dllm咩 咸爺

中晒

miami on9到
南美又比人cup鳩埋 紅牌又入鳩埋
逼害

留名

6x1 wo 咁易中呀 派埋我啦

icon wtf

買中哂碧咸急流嗰種爽

一陣出埋謝4同咸爺就456了

買細咗6x22 $20

假撚到

碧咸隊會2：2

做咩
btw達拉斯cup!

差伐木，衣隊唔gel得，連續兩場1:0俾人絕平

保個角做咩鳩唔比買

希古恩 馬杜迪 廢架？

咁樣收幾多

Vela後備回歸 allin lafc

Gun了

Dllm 銀河廢撚到

天堂之路？

幾千啦有

呢兩件廢物 場場出嚟厄錢

爆角

銀河角+1易到。。

miami追和我即刻訂去miami嘅機票

真唔真 想屙

好似全中有5k

試過中晒6串22 收唔過3000
自始之後冇再買6串22
覺得好on9

W